# Como programar o modulo





- **Ligar o modulo à alimentação.**

  ![dwl_up](C:\Users\geral\Desktop\ipca_challenge\imagens\dwl_up.jpg)



- **Conetar o programador ao modulo Dona wifi**

  ![prg_diagram](C:\Users\geral\Desktop\ipca_challenge\imagens\prg_diagram.png)

  O programador utiliza comunicação serie para programar o modulo, sendo possivel também utiliza-lo para efeitos de debug e comunicação serie. Para utilizar o modulo para programar tem de se ligar o PROG MODE ao GROUND. Caso se pretenda comunicar com o Dona Wifi via comunicação serie não se liga o PROG MODE.

  

